岩岩俾個女仔藍剔咗 入黎傾下計 秒回

俾佢條仔屌緊

講咗咩

咁咪算囉，佢對你有興趣就唔會hea 覆你啦

個女仔係梁凱晴?

咁佢係咪已讀不回

根本你自己都知結果，只係唔捨得姐

樓主毒撚？

為什麼不秒回，去做愛了嗎？

乜撚叫勁drop

rap

你人生冇22了

乜撚嘢叫勁drop

✔️✔️